根本唔明班靚女同學咁勤力考dse做咩

佢地有姿色 根本大把條件搵男人錢 你睇email 同miss pun 讀咁多書有咩用 最尾都係做雞 所以我真係唔明靚女咁勤力做乜

唔勤力無得做hall g

Miss Pun都叫靚女？

讀好書入IBANK做私家雞

波

Email都係？

白滑

去買佢寫真囉 潘上悠亞喎

10 分都拎7-8 分

何同學 我愛你

就係唔靚都可以賺大錢，靚咪賺得仲多lo

花咗妝都係普通
落妝應該真係唔掂

圖呢？

賣相唔洗落妝

個樣似靚版李一桐

？

勁多臭雞負皮

幾靚女都好
總有「一老珠黃」嘅一日嘅

到時就要靠智慧而唔係靠美貌㗎啦

入big four, 4A, ibank 啲男人都有錢同高質啲

到時都上左岸啦 再慢慢讀都唔遲啦 女人應該把握黃金時間

佢哋個閪已經係八達通

裕美夠0分啦 咪大把高學識學歷男仔識到 咩年代呀

你邊有女朋友